
                      El Superman que esperábamos esta aquí, el mejor reinicio que pudimos soñar. Excelente historia, fotografía inmejorable, banda sonora exquisita, actuaciones sobresalientes y un Cavill que nació para ser el hombre de acero.
        
            